有冇人做過Mpf specialist

好唔好做？
難唔難跑數？

推

難

巴打做過？

借嚟sell保險㗎咋

但如果bank果啲呢？

yes

比人捽得勁唔勁？
咁如果叫我由bank sales轉過去係咪應該放棄

利申：加30%人工

AA狗=specialist?

Not AA， 外資銀行

真係冇人做

大貓？

SCB